林卓廷肯死出黎未？

實事就唔見你做，次次見人做起左就過黎爭咪搶fo

你琴晚講話嬴緊5:0又話今日去搵林鄭談判，肯找數未？

又分化 屌你老母

入中聯辦談判就叻
不過已經冇人記得

淨係得屌件白衫阿sir有幻覺係做得啱

找數未呀？ 野餐左成個朝早，乜尻都食飽啦下話

米9高， 聲如洪鐘都唔出黎幫多手

窗門應該向外打

發現呢度變左白鴿打手區

開埋晒啲分化post
吊都吊林鄭同中共啦死賤種

啱啦依招

邊撚個玩分化捉鬼先?深潛當無數?

而家連登就好似當年高登咁。。。
當年高登就比熱狗洗版，而家既連登就比民陣白鴿洗版

所以要號召CD-ROM 封分化/仇限制/失敗/滲透撚啲post

畀分化撚洗緊就真

多一個人追分化post

就少一分力屌林鄭同中共同爭取撤回